宜家最平既4G plan 幾錢?

電話分鐘200就夠

今時今日可能30分鐘都夠